[講故台][少甜][校園生活]屬於她和他和她的愛情慘劇

前言

「我不相信，我不相信你對我就沒有一點感覺！」他將她推到床上，壓著她的雙手，直視她的雙眼，眼中透著一股歇斯底里的瘋狂。

她沒有回答他的問題，面對他做出如此越界的行為，她沒有一絲慌亂，神情平靜得出奇。

是啊，她早就知道，從懂事到現在這十多年來，在她身邊從未缺席過的他一直都喜歡著自己這個事實。

但她卻不能回應他的心意，哪怕她同樣喜歡著他。

這個笨蛋，他怎麼就察覺不到另一個她也喜歡著他？

或者他一早就察覺到了，只是和自己一樣，即使知道對方的心意也不能作出任何回應。她很清楚這種難受的滋味是如何折磨著自己也折磨著對方。

「來啊，親下來吧。」她平靜地說著，仿佛就在陳述一件再平凡不過的事：「親下來，然後詩雪從此就疏離我們，一切都再也回不去了。」

他愣住了。

她微笑地說出最後的判詞：「雖然我也喜歡你，但妹妹對我來說更加重要，你懂嗎？」

他放開了她，下床默默地步出房間。

在她作出了選擇的同時，他也下了個決定。

利申：有睇家有女友，堅定姐姐黨

又新故。。。

舊故

拍左七年拖都可以話散就散，仲要派埋帽，正臭雞
Post 1:
Post 2:
Penana:

竟然俾我偷拍到腦細同靚女上司喺辦公室扑嘢
Post 1:
Post 2:
Penana:

這年春，我於西藏邂逅了咖啡店的老闆娘
Post 1:
Penana:

溫緊呈分試，同個戇鳩仔同學吹水嗰陣，佢話佢個明星老母日日都同佢一齊沖涼
Post1:

IG: mafaonehk

今個post繼續玩負評，如果覺得好睇，狠狠咁留低你個負評啦
千祈唔好正評，係負評啊！！！

章一

賀衍慶坐在床邊用力拍停床頭的鬧鐘，強忍住躺回去鑽進那個溫暖被窩的衝動。起床梳洗完後連睡衣也沒有換就拿起桌面的鎖匙離開了家，去到……旁邊的單位。

旁邊的單位住著一對和他一起長大一起生活的姊妹。

他和她們的父母本來就是一對很要好的朋友，要好到連買樓也是買在旁邊的地步。他們四人共同經營著一家公司，常年在外地工作，所以被父母們無情地拋棄在家中的他和她和她只能相依為命，互相扶持地生活。

互相扶持是假的，他這個男的照顧兩個女的才是真的。

或者在旁人看來，能夠和兩個於他人眼中都是美女的姊妹一起生活是件讓人無比豔羨的事，但身為當事人的賀衍慶才知道肩負起兩個家的起居飲食和一應家務是多麼的辛勞。

他還只是一個中五學生，至於她和她，一個也是中五，另一個是中四。

好吧，其實他也很享受這種生活的──畢竟身邊有她啊。

走進她們的家，他環顧四周便嘆了一口氣，心中哀怨地想：才沒來一天啊，今天放學回來之後又要替她們收拾乾淨了。只是稍為看一眼他就知道什麼東西擺亂了要收拾好，因為他在這裡生活的時間甚至比在自己的家還要長，甚至有時候太晚了睏意襲來，他懶得回家睡就會睡在這裡的梳化。

雖然他也很想進某人的房間睡，但他也就只敢想想而已。

他來到她的房間門前，猶豫了一會，還是拍了幾下門說：「起床啦。」

然後他又拍了旁邊的另一道房門，拍得卻不像剛才那樣溫柔，粗聲說：「快起床，起晚了我就不等你了！」

除了兩個家的家務，他還肩負起喚醒這對姊妹的重任。

只是過了一會兒，兩間房間的主人也好像沒有要出來的意思，她們應該還留在溫暖的被窩裡不願起床吧。

他很想打開門親手將她們從被窩中拉出來，這樣應該比起他繼續在這裡拍門省事得多，但他不敢啊，女孩子睡覺的時候往往會穿得清涼一點，萬一被他看到不應該看到的地方，那就……

太好了！

但下場會很淒慘，所以他就只能繼續可憐地拍門。

然後門就開了。他的手僵在半空，下意識地退後兩步。

「早啊，嘉嘉。」

「早啊，啊慶。」

開門了的是姐姐嘉嘉。

賀衍慶以強大的意志力扭開頭，不再望面前這個身穿睡裙一把及腰的長髮披在身後的少女。此時少女的秀髮有點凌亂，身上的睡裙也皺得利害，但她也不介意被眼前的賀衍慶看到自己這副樣子，畢竟他們一起生活了那麼久，什麼該看的也看過了，不該看的……當然沒看過，那又有什麼所謂呢。

只是賀衍慶的反應卻有點反常，不知是何故，他不敢直視嘉嘉的雙眼，他轉身來到妹妹的門前，正想繼續拍門，身後那把聲音卻在說：「我來叫詩雪起床吧，你忙你的好啦。」

「好的。」賀衍慶頭也沒回，便抬步走到廚房之中。

賀衍慶駕輕就熟地烹調三人份量的早餐，在他打開雪櫃想拿雞蛋的時候，一個蓬鬆的黑色毛狀物體便擠到他旁邊，他嚇了一跳，定睛望住才知道這是一個頭……是妹妹詩雪的頭。

「今天吃什麼呢？」頂著一頭像個鳥窩似的短髮，詩雪對他眨了眨眼。

「我煮什麼你就吃什麼，想吃什麼就自己弄！」賀衍慶面露嫌棄地挪開了半個身位，詩雪站得太近了。

詩雪站直身軀，叉著腰瞪著賀衍慶，賀衍慶又默默走開了幾步，因為完全站直的詩雪就跟他一樣高，站在她旁邊他都會有一種自愧形穢的感覺，不是他太矮，而是她太高了，兩人的身高同樣是175……

長得這麼高，以後怎樣找男朋友啊，像嘉嘉那樣，165 才是完美的身高啊。他搖了搖頭，心中這樣想。

她正打算開口說話，賀衍慶卻搶先她一步說：「再吵我就煮紅蘿蔔了。」

「哪有人早餐吃紅蘿蔔的？！」詩雪聽到紅蘿蔔三個字就眉頭一皺，哼了一聲就走開了。

十幾分鐘後，賀衍慶就托著三人份的早餐來到飯桌前。這時嘉嘉已經換好一身校服坐在飯桌前看著電視中的新聞節目，而詩雪還在旁邊用風筒吹著頭。

「姐姐你的頭髮明明這麼長，為什麼這麼快就乾了？」詩雪仰起頭，風把她的短髮完全吹起，賀衍慶看著她這個有點滑稽的樣子不禁笑了起來。

「不是我快乾，只是你賴床賴得太久了。」嘉嘉托著頭說，眼睛不離電視。

「你看什麼呢！」見到賀衍慶竟然在笑自己，詩雪馬上拔掉風筒的插頭打算回自己的房間繼續吹。

「我不等你了哦，我吃完還要回去換校服。」賀衍慶放下手上的碟後對詩雪嚷道。

將屬於嘉嘉的那份推到她面前，她的視線才從電視那邊收回來。她對賀衍慶一笑，說：「謝謝。」

賀衍慶嗯了一聲，便低頭吃早餐。二人再也沒有說話，氣氛有點怪異，換昨是平日，其中一方肯定會隨便找個話題打開話閘子，但今天他們都很有默契地不出聲。

至於原因，他們都心知肚明。

賀衍慶草草地鯨吞完碟上的食物之後便站了起來，取起桌上的鎖匙對嘉嘉揚了揚，說：「一會在樓下等吧。」

「好的。」

馬清你唔好咁痴線啦

負皮兼劉明

睇apple event睇到冇打文

我都開始亂，我應該追呢篇定係西藏嗰篇，西藏個篇係咪唔會再打?

lm

新故支持下先

姐妹丼

文呢

打文啊